楊思琦隻臭雞又出現返係tvb

果然所有野都係過下冷河就冇事
成日陰d陰d咁出黎試水溫
照咁睇黃心穎都好快回巢

再者，真係唱得好難聽啊屌